新加坡傳將關閉2航廈 機場員工4月起放無限期無薪假

新冠肺炎疫情衝擊全球觀光業，媒體報導，新加坡樟宜機場即將關閉四座航廈中的兩座，負責機場地面服務、餐飲服務的新翔集團則要求員工，自4月1日起無限期放無薪假。

根據媒體取得的新翔集團內部信件，新翔集團提供一次性補償金新幣300元（約台幣6600元），前提是員工必須回到自己的國家。

https://money.udn.com/money/story/5599/4450908

Money see Monkey do

failed state

有冇人計到呢壇野要賠全世界幾多兆

星加坡信白人專家（you can say that)
好自豪地話畀你知大中小學完全唔使停課,其他地方on9,只有星加坡世界第一

個節目一出即刻大爆要停課